靚仔(唔型)唔做厹 (無圖)

所以我仍然係A

嗯

點樣靚仔唔型呀

衣著同把聲差
重要窮

你無圖好難定奪喎 話你自己個樣似黎明都得㗎啦